[歡迎Collaborate] 狗狗濫權罪行合集

承接住格離POST嘅第二波攻勢，話說小弟同朋友整合緊呢幾日班狗係全港各地做嘅痴線嘢，暴力毆打示威者，喵住示威者個頭headshot，恐嚇記者，一一都會記錄！！！
然後我地會將呢啲片段，加埋各種語言嘅caption寄去全球各大傳媒，放上唔同社交媒體，尤其係Twitter，亦會向聯合國人權高級專員辦事處舉報，指證香港黑警違反國際人權公約！！！

以下就係條link，歡迎各位巴絲踴躍投稿！！！

(用ethercalc 係想保障返大家 ， 喺入面edit係唔洗登入，完全匿名)

push

Push

pish

推上熱門

放link唔該

推!

巴打可唔可以搵到條link，唔該哂

1

2

3

4

5

6

Pushhhhj

屌終於有人